# Задача RMQ

## Постановка задачи

Требуется написать программу, которая умеет находить максимум на отрезке.

## Входные данные

В первой строке вводится размер последовательности.
Во второй строке вводится последовательность.
В третьей строке вводится количество запросов.
Возможные варианты ввода в последующих строках:

    1) a b - требуется найти максимум элементов от a - 1 до b включительно.

## Выходные данные

На каждый запрос нужно вывести ответ в отдельной строке.

## Комментарий

Вместо суммы подойдёт любая идемпотентная функция.